波台夾錢請連狗叫雞啦，條𨶙樣狂ban人啊！

一人十蚊，二舊水叫d五六十歲老雞唔洗用袋嗰啲

順番條氣，唔好再bam人啦

請左 朴初瓏😍先啦

買定40d 黑絲先得

連狗老母日日比幾百個男人插

係喎，佢幫襯番自己老母未得

連狗有機會仲唔搞鳩波台咩
想個個好似班公海細蚊仔咁搵神拜

Ching 好惡毒

連尼住敬拜區

無毒不丈夫

毅進星 100蚊

請佢叫次yoyo？

60 歲老雞算啦

岩啦 迷麻狗抵撚死

反麻廢馬都死

系

反麻黨沒有一個是無辜的

叫左連囝留意Su膠

迫害迷麻

ban 咗佢二個啦

里9

no la

我會幫佢復活